為左支國香港，五毛們應該大力搵辦法鼓吹以下建議

1. 禁止移民，限制普通人無理由出境
2. 所有25歲以下人士強制接種支產疫苗

集思廣益，諗到再加